Hogwarts Legacy首席設計師Troy Leavitt被指經營反女權反社會主義Youtube頻道

華納表示不予置評，不過如果2022年隻game出現山怪人獸交時，大家知咩事啦